Title: Tux rencontre Philippe Scoffoni
Number: 3.5
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix, Bubulle, Tolrek, le jeu de Tolrek avec blobwars, et la rubrique de l'economie du logiciel libre avec Philippe Scoffoni
File: ParoleDeTux24.ogg
Filesize: 268208500
Date: 24-05-2014

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
